深灣9號複式4,460萬易手 兩年住左815萬

第4波疫情下，豪宅市場再錄大額蝕讓。市場消息指，香港仔深灣9號3座高層C室，實用面積1,325方呎，屬於複式單位，採用4房3套房間隔，業主原本叫價4,500萬元放盤，剛以公司股權轉讓方式易手，成交價約4,460萬元，呎價33,660元。資料顯示，原業主於2018年中以購買公司股權方式入市，有指當時造價5,180萬元，至今持貨2年多轉手，疫市下賬面蝕讓720萬元，若計及代理佣金，估計實質損手約815萬元。

圍番30幾萬住一個月都幾抵
有收租直頭有賺

發展緊，等多幾百年先

租佢單位日日賺？

又吹淡

睇錯左做深圳

豪宅唔計

當交租抵呀

佢隔離隻珍寶海鮮舫都收晒皮

送咗畀海洋公園做
屎洋公園好叻做生意咩？

搞即睇即劏 海狗公園睇岩邊隻野就捉去隻船煮

千3呎啲盤放緊係6萬尾7頭中渣喎
圍返三十幾萬一個月可以租哂成層有淨

深灣9好野黎

欣賞你思路

3萬蚊呎

地產AA好友去咗邊？死曬？

你好叻計數呀

賺左住唔講 on9

開兩支靚酒都30萬啦！so what

業主 ON9 ! 唔計